個創意台去咗邊?

屌 係wo
唔撚見咗
平時最鍾意睇 d野好撚好笑
屌你 冇左？